依家咁多人中招 某程度係因為用左假口罩

咁平買d 所謂日本 BFE PFE VFE 齊既罩
一野可以入到500盒 任你訂 預購
自己用下個腦諗下啦

貪平既結果係要還的

d大廠白元 fitty全部無貨 唔明點解個d雜牌有原料

成堆呼吸快適 BMC 小童罩任買
1-200 內50個仲要, 其實要老翻有幾難, 本身大陸已經有代工

負皮個條友繼續買平罩啦

睇你幾時中招

d 假貨已經滲到去出名既美罩, 超高仿

仲同用銅芯底褲嗰班

邊了有?

強國好多垃圾口罩